超過100個警察有編號有樣

Twitter 有人載出超過100個警察樣貌，有埋編號，2019年3月完成PTU課程。班警察超級搏命，日日不辭勞苦OT，啲暴徒武器又多，每日出勤都好危險架嘛!!! 有機會一定要報答佢地，知恩圖報! 記得向警察致敬。

弱智真係有樣睇

哇

隻隻個樣都差唔多咁既

11.14 曙光行動 繼續三罷

咁似樣，分唔到

仲有298xx隻
加埋之前有既資料

靜____

狗樣

當初請散仔，肯定係專揀啲唔可以太聰明，要戇鳩鳩夠聽話以為自己好醒就得
呢啲樣就啱晒啦

推

借位，請幫推文宣方向

推

saved

100名暴徒

要改口叫「庇護工場」

想搵個靚仔啲既都冇

平時街邊D同種狗你分唔分到邊隻打邊隻丫?